成日都話唔好幫襯連鎖店大財團 係咪應該唔好再去譚仔

啲餸又少款 叫多個餸又少咗勁多個份量
最重要係越黎越唔好食 米線煮到變糊仔咁
一開到成香港都係之後就差咗好多

譚仔真係唔好食 唔明點解咁多間
啲朋友之前食完屙到傻

Tam's Express

譚仔好臭

我都唔想幫襯大集團
但無奈而家係得大集團食得下..
果D垃圾茶記,細鋪食店真係又貴又難食

自己一個既話一定唔會食譚仔

去都去三哥